# درباره

اینجا، محلی است برای گردآوری سایت‌ها و منابعی که به فرهنگ آزاد  مرتبط
هستند. چه در زمینه ترویج فرهنگ آزاد و چه در زمینه تولید و نشر آثار آزاد
و یا حتی بسترهایی که انتشار آزاد را پشتیبانی می‌کنند.

## موسیقی آزاد

- http://freemusicarchive.org/